【Welcome Kolasinac】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Kolasinac

Ajax's Peter Bosz will be named the new Borussia Dortmund coach today on a deal until 2019. Fee of £4.3m compensation. (Source: kicker.de)

To meet FFP regulations Inter need €30m by June 30th which is why Man Utd won't raise their €30m bid for Perišić. (Source: @Sport_Witness)

今晚welcome埋麥包

中文名係咩?

雲加

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2

Barcelona are aiming to get a £45m deal done for Arsenal’s Hector Bellerin before the end of June. #AFC #FCBlive

好賤

高拿斯利

30m幫佢收icardi黎洗波衫

唔撚賣啦，6年約起碼70M先好賣
之前法比已經益撚咗疤，長約但賣咁平

google左了
柯拉席納奇

屌，巴狗企開d啦

45m 唔好賣啦

Ching洗唔洗準備轉新名

高拉仙歷
高拿仙尼
高拿士歷
高拿士尼
高拿斯利

真係走咗就轉二五仔比比鳥

100m 比比條傻鳩嘈走 坐返去u23

無100m都唔賣
填番麥包條數牙

毆跛佢都咪撚益巴狗

咁平賣個山狗俾你地都唔心足

禿頭

麥包已經係我地既人
今晚又要開新po

Did you feel bad when Wenger left you on the bench at times?

My relationship with Wenger is good. With the change of sytem (Arsenal went to a back three) he wanted another player at wing-back. It's something you can understand, that with another system he picks different players. He was thinking other players were better-sutied, but in the end, due to injuries and other things, I was able to play. My relationship with the manager didn't go through a bad moment because I wasn't playing. You have to respect decisions.

比比鳥就冇架啦，
都係閘嘅基比斯要唔要

食撚屎 無100m 祝佢買到返去都斷腳斷2季

How does Wenger's contract renewal affect your future?

With Wenger I have a great relationship. But if another manager had come in, my team would still be Arsenal. Nothing changes. My contract is still here. That the manager's staying is good for a lot of players, but it doesn't change anything for me.

比比鳥原來唔是迷雲

老老實實
賣左BB BIRD 咁邊個打右閘牙
Niles 牙???

暗地反雲

空中霸王

25

100分

不要走～～～～～

Missing out on the Champions League could change your plans?

Everyone who has played in the Champions League wants to get back to playing in it again. We all want to be at the top level. To not play in the Champions League is a disappointment, something negative. It’s not ideal and it could condition [plans] a little, yes.

佢食左誠實豆沙包牙
緊係話下季同隊友一齊爭取前4啦

完全唔識講嘢

以老野咁憎多咀狗既性格
下季應該一百分行先過佢
只要一百分唔傷正選都應該係佢

睇佢髮型都知佢無責任心啦

要同佢講88了...

屌你老味 六年約 你下年坐定u23

想放風引球會買咋

10萬鎊週薪踢U23
不了
所有比賽都出佢算了

90後真係唔識職場禮儀架

我地大把錢

又養狼狗咬春袋

盧卡古去軌了

又回家

未傾掂轉會費

買返晒以前d人 咩玩法

巴舒亞衣有同伴了

屌你老味做執波仔啦比比狗

點解會係中間插入去

Swiss Ramble‏ @SwissRamble 5h5 hours ago

#CFC had highest Premier League TV money £151m in 2016/17, followed by #MCFC £147m, #LFC £146m, #THFC £145m, #MUFC £141m, #AFC £140m. (1/6)

Last placed club #SAFC received £93m Premier League TV money in 2016/17. Highest parachute payments of £41m to #AVFC, #NUFC and #NCFC. (2/6)

Each Premier League club received £79m equal share, comprising domestic £35m, overseas £39m and commercial £5m. (3/6)

me

反骨仔就係反骨仔！

不了

In addition, clubs receive a merit payment (£1.9m for each League place) and facility fees (based on how many times shown live on TV). (4/6)

Much higher money as new 3-year deal started in 16/17. Largest increase #CFC £64m (up from 10th to 1st place). #AFC growth "only" £39m (5/6)

Average annual Premier League TV money for "top six" clubs grown from £57m (2011-13) to £94m (2014-16) then £145m (2017-19). (6/6)

koxxxxx會唔會著2號

比比狗

陣間踢返四後防 你老味 真係藍斯打左閘

3

肯賣迪布治未屌你老味

monreal

新西閘睇落好肥

係肥
有雙下巴

右先岩

續左六年點解要隨便放
夠薑雪六年囉上年迪基亞都係咁

咪係 世界杯年 雪到你硬一硬都仲得

什麼山狗 奧燒唔續約全部坐

lm

100分之前都有like 反雲comment

算啦免簽，
唔啱放返出去都得

德甲最佳11人
肥d有乜所謂

6年撞正兩屆世界盃加一屆歐國盃
玩野就坐bench坐到硬啦

雪到你果四隻腳都跑唔郁牙

Sead Kolasinac joins Arsenal

賣贊仔先

kxxxxx 係大隻 但係上身再乾啲 會再跑得快啲

踢得好嘅話肥到JG咁又有乜所謂

其實比比都係100分個右翼衞位嘅後備啫，賣去巴收番40-50m就ok啦

你當100分唔會傷咩
再者
6年約50m
你當阿係乞衣呀
起碼100m啦

50m 你巴迷啊？

上年既話都叫可以
但今年個市咁鳩 不了

me 100%阿狗

曼城買個龍都40m啦
6年約比比鳥賣50m

是咪迷雲先

50m 放，同價位市面未必有代替品

反雲

講真替代品係無
都無右閘或右翼衛打到十年又可靠啦
50m一定買唔到
100m可以考慮

唔你一定唔係100%阿狗...

咁條撚樣有離心，背叛爺爺
仲可以點？
枉爺爺比貢多機會佢

呢到反雲勢力薄弱

咁你唔好自稱阿狗啦

雪佢，6年約點解要賣？

我都係咁話
雪足6年
包佢後悔一世

yes雪佢半季日日執波喊住求雲加比機會佢上場啦

現實係爺爺有冇咁狠先

疤狗真係養唔熟

禾你都唔色

雪佢六年啦

一定唔會放 又有約

雪45分鐘

唔撚想同你班廢jer踢波牙

躝啦

Alexandre Lacazette on his future: "Is the Champions League a dealbreaker for my choice? No, but it is important." [@SquawkaNews]

UberArsenal™‏ @UberAFC

Sead Kolasinac made the 2016/17 Bundesliga TOTS, with 328,395 (46%) of voters voting him as the league's best left-back!👏 #WelcomeKolasinac

OG都係法甲神射手

prefer mbappe more than lacazette

我轟買埋lkk喇

上季開季都係咁丁殺卡
結果屌足大半季去到季尾先開始穩

麥包好扭過拿卡
不過太好扭怕比人係咁踢

人地肯黎先得

拉卡睇丁片啲shoot

你估真係唔洗適應咩
西甲過黎嗰d球員多數都好快適應到個節奏
德甲過黎好似要多d時間

兩個都好好J
買晒返黎做基佬後備啦
法國隊都係咁

所以一開季應該正選夢遺
之後輪換高拿斯利

基治都係TOTS

達哥又請假

冇睇好耐

夏卡本身弱智，要多啲時間係正常

琴晚打機真係痴線咁 人格分裂

可以客串埋基佬個中鋒位

我今日睇完muv段精華片都feel到佢攰
講黎講去都係果幾句
以前高汁好多 淨係dark souls 3都玩到笑死我

德甲先咁輕鬆比佢頂姐
試下對英超下遊泊哂巴士仲有無咁多空位

正牙新前鋒
可以吾洗買麥包

呢球真係唔明點解會響果度

係咪打防中時啲片 kolasinac係被改造成左閘

屌 以為佢係出波個個

利post見到

According to newspaper Correio da Manhã, the Reds have been named as an interested party for Porto midfielder Danilo Pereira - along with Arsenal and Juventus.

岩曬阿狗
基佬出波比山狗頂

又中場
係咪即係又有中場走人

Matt Spiro‏ @mattspiro
Giroud hints at #Arsenal exit: 'Wenger is counting on me even though he hasn't used me much... I won't settle for such limited playing time'

買法國隊後備頂正選

之前唔是話留隊咩

基佬:未來是佢的

BBC Sport‏ @BBCSport
Oops 😬

Arsenal's new defender, Sead Kolasinac, scored the fastest ever World Cup own goal in 2014.

Remember it?

成個英超都瘋了，個個都60M起標

lkk都90m
咁mbappe其實110-120m都唔過份
起碼出年隊隊有得睇邊個做真。水魚

唔公佈波衫號碼

買到麥包既話應該唔會係水魚
始終後生又扭得
射術睇歐聯果幾場都幾好
j得過
最緊要係簽到姐

未賣人點公佈

3號

會唔會睇到無邊個no.?

比爾連咁快就養唔熟

等人離隊先公佈

通漲呀

簽到再理漲定縮啦
希望七月前簽到

應該好難

盧卡古去邊隊

應該係車路士...

佢話國際賽完個陣決定，好似仲有十日

應該係軌

我估佢都係留隊

過多季德甲既電視約又加
到時市場1億一個普通球員不是夢

講真，同皇爭我覺得有機，係驚佢留隊

打反擊我信得過麥巴比
係唔知陣地點，我地打咁多陣地

當然雲加肯洗錢就洗撚左先算啦

點解高登仔咁鍾意踩港鐵
一讚港鐵就比人話弱智
d人係咪未出過國

其實有冇買斷條例

如果留隊其實我真心會好欣賞佢

華迪2.0

摩納哥主席唔肯講

佢黎阿狗我會更加欣賞佢
連阿狗都帶到領英超就真係球皇

買左先算啦
雲加自有妙計

可以唔講架咩？

我覺得佢似想留隊>阿>鍠

阿當斯彈雲格：簽奧斯爾是侮辱韋舒亞

阿仙奴名宿阿當斯認為領隊雲格當年在有韋舒亞的情況下花超過4000萬鎊簽奧斯爾，是對前者的侮辱。

奧斯爾2013年9月從皇家馬德里加盟「兵工廠」，隨即成為一隊主力，自此在114場英超和29場歐洲賽披甲。從青年軍晉身一隊的韋舒亞，卻在奧斯爾加盟後失寵，剛過去一季更被借到般尼茅夫。

阿當斯對《Standard Sport》批評雲格的做法：「韋舒亞絕不比奧斯爾差，當他在陣中，球會再去買奧斯爾，簡直是對他的侮辱。如果我是韋舒亞，就會敲雲格門並問：『我有好表現，為何你還要花4000萬鎊買這個球員？』」這位前阿仙奴守將更說許多球迷質疑奧斯爾及他的爭勝心，強調當球員收高薪就要有所貢獻。

有傳聞指韋舒亞有機會真正離開阿仙奴，韋斯咸可能對這位中場感興趣。奧斯爾的離隊傳聞，則隨著他續約兩年後告一段落。

Bayern Munich are willing to sell winger Douglas Costa and midfielder Renato Sanches if the right bids come in for the pair. (Source: BILD)

麥巴比真係吹大左...
控波離哂腳
陣地廢七成

次次都要彈離身修正

好撚煩

咁係咪仲有人叫九廣鐵路

點解一定要打陣地?

Club football ranking

真心左

Alexis Mbappe Ozil
Kolasinac Xhaka Ramsey Ox
Kos Merte Holding
Cech

組軍完成

Arsenal have recently opened talks with Lyon over the possibility of signing Alexandre Lacazette. Their asking price is £52.3m (@beINSPORTS)

Alexandre Lacazette on his future: "Is the Champions League a deal-breaker for my choice? No, but it is important." (@Eurosport)

Lacazette: "I will look at my position (in my next club). If there aren't too many players, so I won't be benched & I will be able to play."

Lacazette on a move to England: "The Premier League is interesting. That does not mean I will go, & that does not mean I will refuse to go."

細梅呢

因為佢冇典型南美球員既靈巧

山齊士都算 麥巴比似係俾阿狗同法包吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大無論拎波 轉身 過人等等 總係無亨利柏金果種典型阿狗球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

其實好想J洛換ozil
(人工平啲後生啲岩用啲)

不停Jer

因為佢係法國人

踢唔起

閱

reus就冇呢個問題喇

因為佢連波都冇得踢

難分真與假

因為波都踢唔到

因為剩係處理文件

chuiman

又發現分身

毒B

未買到就屌定先

=.="

屌你老味 原來毒狗=包皮

搞事狗唔洗理

我都想

咪以咬人so 加盟巴塞篇野囉

法甲無買斷條款
同埋問題唔係買唔買斷
係球員想唔想走

以為買硬咁

分身reported

拉卡都丁牙

就算點撐太子，都講唔出佢不比奥燒差
仲要當年皇馬臭燒

btw阿當斯追住雲膠咬，好煩

無工開係要搵啲野搞下
廢老係咁

韋舒亞又易傷添

r 工做

奧燒成日射波 都踢得多過牛奶
算啦 件垃圾

講左肯賣
但約照開俾佢
佢本意想留但可以走既(但一定要有正選踢)
睇雲加可唔可以叫到佢走
今鋪似一日未傾成
雲加都會留係法國
可能阿埋佢搭飛機

如果我是韋舒亞，就會敲雲格門並問：『我有好表現，為何你還要花4000萬鎊買這個球員？』
雲加： 因為你一季都踢唔到十場波囉

呢舖真係all in

簽到先講

原文係咪so9

唔介意雲爺爺買完之後唔教
叫做留返一份心意

Yes

係山狗

系

而家啲90後唔係要個老人家等佢咁耐吖嘛
敬吓老快啲一齊上機去倫敦啦

希望簽到

簽到阿狗有福了

Ryo刀前程似錦 有錢有樓牙 到時提攜下手腳我

搭順風機去轟

好似話要等埋佢踢埋國家隊賽事

仲有十日到

痴撚線 盧卡古都值咁撚貴

轉機去西班牙

左...................頭..........

佢仲要俾阿迷係ig 煩多十日

係驚佢好似華迪咁

慳返d 錢

華狗

reported

想睇佢係咪又打後備

Gibbs係咪要躝啦

麥包公報左未？

快

早就應該走 垃圾一舊

Olivier Giroud in national team presser about Arsenal: "I will not settle for limited playing time (next season) like I have this season."

下季仲有咩人

有比甲神鋒唔要法甲神鋒

hi包皮

D人愈來愈矮

加油阿 死老野

hi文員

有無人有睇 Eddie Nketiah

咁耐仲未搞清楚自己定位

23場入24球

但撚頭依舊

Image: Julian Draxler leaves a comment on Arsenal's Instagram post welcoming new signing Sead Kolasinac. #afc

死撚開啦

用山狗換Draxler

躝

你話雲加搞唔清楚giroud定位?

連麥巴比咁後生就拎到法甲冠軍 Draxler呢

我覺得係，明明擺後備就好好，但係一講話想得多啲就狂比正選，但係又踢得唔好，係都不停咁loop

Matt Spiro‏ @mattspiro
Giroud also says he's been giving advice to Mbappe & enjoys full backs who cross like Mendy & Sidibe. #Arsenal's new director of football?!!

基佬好波

呢個意思都啱
但我係話 佢應該知道自己後備出嚟既impact先大

【體育】今夏加入阿仙奴第1人哥拉辛拿斯，強壯、速度高又擅於助攻，怎樣看也是踢英超的好材料。

現年23歲的波斯尼亞國腳後衛哥拉辛拿斯（Sead Kolasinac）將以自由轉會形式由史浩克04當「兵」，回想此子去季初先任後備，但當球隊改踢3-5-2後，他就改任翼衛，能攻擅守的特質沒法再隱藏，全面爆發，雖然史浩克04位列中游，他全季錄得5次助攻，德甲後衛無人能及。

哥拉辛拿斯速度高而且體力充沛，位置感好，速度將成兵工廠一大殺著。單是上述特質，要適應講究速度及體力的英超，應該不成問題。

當然，不是把這名尚有進境的準新「兵」，傳中準繩度有待提升，而且犯了年輕人輕出的通病，這點都是雲加需要調節的細節。

圖片來源 : 互聯網

原來簽到
Giroud 應記一功

基佬就係叫佢唔好黎

勁好丁喎好撚硬淨 用黎撚哥狗就正

成隊阿有邊個識斬波比glo

Ozil

傻豬 佢係曲線叫緊雲加打包哂3個呀

俾說話爺爺聽

mendy年最域都放棄咗

我藍都識

咁茅波 又兇人 又省人 又推人 都係不了

好撚好J

唔似係阿狗會買既人
衝擊力好強

3:00 條友柒到

有排交學費

我廠唔要啲咁茅嘅人

老野今年傻佐

同沙卡一樣食返幾張紅牌先

懷疑真果個爺爺已經遇害 依家呢個一定係反雲狗假扮

其實係我黎

留so扮glo？

最鍾意自己隊有呢種球員

真係成隻牛咁 一野衝埋黎推鳩開你

報左驚

隊波越黎越多茅西

3:00條友係咪叫佢過黎 之後比佢一下爆開左 ？

還我真雲加 還我君子足球

Xhaka唔同
佢落腳通常唔中人

正牙 打狗

阿狗最需要我地呢啲

成班啞仔成日比人恰

難怪贏到我轟

咪話佢柒到喊

屌幻星，新簽條友個名究竟點讀架？
十九幾個譯名，有冇德甲撚係度

高拿仙歷

高拿洛夫

高拿仙歷應該岩真實發音啲

kxxxxxxxxxx

攔截好狼下 黎到會唔會成日食紅

最撚驚英超球證對阿狗成日直紅

中場簽多條強悍大肉腸就好

真心7
但好好J
成段片對面都飛曬落地
仲有個推左對面撞柱之後慶祝

唔怪得排第5
鳩乙食撚屎

佢德甲2年無拎過紅牌

些ut kola"shin"natz

高拉+沙卡 一場紅兩件

護空門好熱血

應該成日食牌 但如果多用身位bomb踢得醒d就正
阿狗d tackle成日都唔準 宜家dixon教？

剷佢撞佢果d反而碌地

肥仔k咪得

步頭好重咁 夾山狗應該死得

榚奶仙拿

佢好大舊

沙卡成日食紅
但佢係卡斯米路d fd
2年無紅

夢遺可否不要老!!!!!!!!!!!!!!!!

now 譯 哥拉申拿斯

季前訓練就整傷幾件阿狗

叫哥斯拉喇

唔知幾時聽過高蘭仙歷，順口好多

睇下邊位惺幫佢改個貼切d既花名

唔怪得辛諾高要走

想問下ccc尼係咪走硬

遲熟underrated
身型所限係英超d 特別易比人見到

英超球證 好難講

是牙

打完中堅之後勁左好多
overlap時間又好
仲間唔中入下救命波(足總對獌同鏝 )

會好似ivanovic咁無啦啦跌watt

同山狗配合得最多果個黎

賣ccc真係好撚柒on9

今季主場對李城絕殺

我覺得唔似，ivan 屈身體質數多啲

茅西

人工太高又比唔到正選佢

draxler喺阿狗官方ig welcome kolasinac個post覆左❤️
代表咩

代表佢地兩個係hehe

代表我要屌佢老母

笑7條ON9仔

似勇多過茅

代表Kola係佢舊隊友

我估係ccc知道下季係阿淨係可以踢細盃, 先走去祖記踢歐聯/意甲
話晒下年係世界盃

屌直接正選喇
今年check廢到咁

含啦 獌就傳史奈達咁多年都冇
我地就傳達斯拿咁多年都冇

麥維拿耐d?

換撚咗Cech條廢老啦 ccc尼勁過佢啦

一定有哥古夫

仲有卡奴

A football fan has told of the moment he confronted the knife-wielding terrorists as they rampaged through London Bridge, shouting “f*** you, I’m Millwall”.

波蘭有龍同佢爭正選?

發比

牛油安

阿靳

睇fb個kxxxxxxx 19幾個譯名仲勁過m子

This content is not available in your location

屌
索性叫Kxxxxxx算

睇佢咁踢法應該出年英超同殺卡一樣食咁多張牌

前面有手足話叫哥斯拉都唔錯呀

draxler comment係因為kxxxxxx係佢老死
不如draxler立即過埋嚟

咁撚on9

佢應該唔會係英超西甲證明自己架啦

d 咩本土派咁快收晒派

???

我呢一世最錯係因為果陣睇過下本土論述 顧全大局撐過熱狗

too young too naive

呢個時勢已經冇人救番香港

虫泰點算???

套詭探又幾得意

香港去到今時今日已經無撚得救
香港人太鐘意自己人打自己人
而家一係走佬，一係認命等做中國人

The Arsenal fan saying he's spoken to Bellerin's agent, who denies today's Catalan interviews, may want to consider there's videos and pics.

Therefore, given there are videos and exclusive images of Bellerin conducting the interviews, it's safe to conclude they actually happened.

有阿迷不願相信

已經決定左走
依家所謂抗爭 都只係推遲多幾年比多d人走到

ACL Soccer‏ @ACL_Soccer
More of the pitch renovation at Emirates #afc #ArsenalFC

Turkey's Arda Turan has retired from international football after allegedly abusing a journalist on the team plane.
bbc.in/2qTLM66

有錢移民
不過其實唔係太想走，始終香港先至有屋企既感覺
雖然過幾年可能無撚曬

認左命了無能力走

過多幾年，個表應該見唔撚到阿狗
而家呢隊波又唔好睇，又廢又無聯賽冠軍，好難吸引到新fan

USD 941

我又覺得肯儲/肯計劃唔會移唔到
比幾年時間進修下技術移民/儲下錢幾十萬創業移民
都好過係香港供樓

香港人太鍾意走路喇,所以俾北面嘅人派d人黎散播失敗主義就受哂
個個都投哂降，最後咪自我實踐預言

嘩屌丁撚到我

每個人既選擇唔同啦
對我黎講出世同長大都係英冶時期
要效忠既係英女皇
到大個少少 回歸中國
應該要效忠既係共產黨
自問呢個年代出世既我 唔知咩係國

又或者你會話 係呢度出世長大 香港都係我既根
無可否認 我會因為港隊而感動 因為香港而自豪
但當出賣香港既 其實都係香港人 咁又有咩值得留戀
當支持民主同建制都不過差唔多一半一半
又憑咩認為自己既一套理所當然

我覺得一世時間有限
無國無根既香港人 要走都無可厚非

早日投共係最好選擇

樂視

聽日入場睇大豪啦

OT O到隻狗咁

睇返D NEWS 話Kolasinac 係FREE TRANSFER
咁抵玩又會比我地買到

係德甲算唔算TOP3 LEFT BACK ??

16/17 德甲 XI

Gibbs可以賣了

係free transfer
英超人工高 同雲加傾掂佢
所以佢揀左阿狗
上季德甲最佳十一人
但係咪虛火就黎到再睇先知

好似好撚勁

德甲最佳十一人好J WOR
睇返原來佢突然CONTRACT YEAR 爆發
今年踢得好又貢獻助攻入球

暫時睇落幾GOOD DEAL

BBC DAVID有冇提過麥包皮同阿狗?

07/08 英超 XI Clichy Sagna

BBC online entry miswritten by desk - I didn't confirm/deny story, merely said Arsenal are denying it, now corrected

佢話阿狗否認左有bid Mbappe
但係佢自己無否認到阿狗有bid

mbxxxx please

Pablo‏ @AFCAMDEN
Arsenal are 'pulling out all the stops' to sign Mbappe. Finance not an issue. Decision lies with Monaco/Player but we're in with a shout.

Dean再放流料就仆街死啦

人工好似係£140k, 不過free agent既一向都係高人工d

幾時有牙=.=

其實你哋寧願要mbappe定lacazette?

六月頭就已經成地精 一日兩po

Lxxxxxxxxxxx

幾時先有入到80球既3叉戟組合

本土派

今晚有矛手足睇德國

friendly

要訓教不了

Germany‏ @DFB_Team_EN
🇩🇰🇩🇪 #DieMannschaft starting XI:
Trapp - Süle, Rüdiger, Ginter - Rudy, Goretzka - Kimmich, Draxler ©, Hector - Stindl, Wagner #DENGER

不了

又訓左身先睇到個陣

=0= 對面咩陣 有矛中堅賓

夠做啦-,-

10 號 🇷🇺 vs 🇨🇱

ching sickball

有timo？

Germany‏ @DFB_Team_EN

Timo #Werner will not feature in Germany's friendly against Denmark tomorrow (6th June).

達斯拿今年癈左

無佢仲睇唔睇好

不嬲都廢 唔黎我廠

大力臣收德國皮?

玻璃心

D人吾多識 未訓就睇陣

心太軟

你鳩太短

CCTVB 唔播德國作客Friendly

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Kolasinac made 94 apps for #S04 & scored 4 league goals. His 5 assists in the Bundesliga last season were the joint highest for a defender.

303台未有

茅賣AV super

熱狗好閪蠢 （法國佬，2017）

阿靳去左邊

一定係Lacazette
一黎價錢平啲（應該Around 45-55m) 用成億買個岩岩出道踢左季好波既新仔太On9了 買佢分分鐘打包到Lacazatte 同Mahrez

二黎始終Mbappe係Monaco踢442有Falcao幫手拉位 成隊打防反佢先咁有用 黎到阿狗如果佢做箭頭應該難踢好多 無咁多空位俾佢

梗係mbappe 啦.

又唔係你出錢. 理得佢平唔平

分分鐘係打LW/RW

屌奶星！KXXXXXXX條片好j到！

簽左麥包皮未

好J 過你件垃圾

收嗲啦死熱狗

Kike Marin**‏ @Kike_Marin_
En el vestuario de #Arsenal dan por hecho que Alexis seguirá la próxima temporada y Wenger confía en renovarle. 🤜🤛

Google translate:
In the locker room of #Arsenal take for granted that Alexis will follow the next season and Wenger hopes to renew him.

Lucas Navarrete @LucasNavarreteM
Antoine Griezmann can't even shake Varane's hand after the defender won the Champions League title.

唔握手又唔鼓掌

之前交過手 懷恨在心

獌狗憎鍠狗 合情合理

sleep

有預惑下個POST會係【Welcome Mbappe】

自從獌用一億買條濕鳩普巴之後，成個球圈啲人就炒到咁撚貴

希望

希望今年簽到 Mahrez/Seri + Mbappe/Lacacette/其他一線前鋒 1前1中
燒山留低

其實如果真係有1億，mahrez +拿卡錫迪係最實際

有Mbappe就應該冇其他啦，你想攞雲爺爺命咩#Lacacette+Mahrez就正路，買到留到燒山爭聯賽夠殺啦掛

而且風險好細，但爺爺可能真係諗住揾到個新亨利 all in，留返比下手都算係功績一件

雲加盡地一煲

比比鳥

all in 麥包既話下手領隊應該好感激佢

麥巴比我尋日先同幾個阿狗同事9up完，以阿狗財力太冒險，一陣好似獌簽馬迪爾咁就柯撚

但首先要換左班軍醫先

奧燒係咪用28萬鎊續左約?

佢俾摩狗撚je

唔係話好差，但好撚貴囉

其實阿狗財力依家真係無咩問題
加上今年大清貨
一定要mbappe

其實點解唔試下lkk
打慣英超有20+goal
風險肯定無買巴比咁高

唔係話無錢，但要考慮燒山萬一續唔到要搵人代，我切都唔信會強留等下年一蚊都收唔番

睇個款就知係麻煩友爺爺點會要
而且人地邊到大把人要啦

根據唔知邊個report講，cancel晒佢今年所有入球，愛華頓成績不變錦上添花王

兩年後要育成到夏世三level喎，唔好整多個太子我禾咁就痾撚

正前鋒位雖然我好撚柒尻憎沙皮狗，但佢應該係最岩使

我信會強留 如果無左燒山 買mbappe黎都無用
就算唔留 賣燒山都係一筆轉會費
阿狗全歐最多現金儲備
就算用億半都仲有幾千萬現金
未計仲會黎緊清成隊人返黎既錢

麥包而家都好扭同射術唔差
歐聯踢落都唔獨食
有得教
唔係英撚應該成到材

簽左軌啦
佢講明一定要踢歐聯

如果買到seri個中場可以點放？我覺得xhaka搭xhaka幾好 seri睇落比較上腳 串連進攻又幾好 xhaka就可以踢後小小 做多啲分波/長傳

Seri都好多長傳
憑該Xhaka+藍斯
Seri+埃及 後備

我同意
2個瘋狂長傳
Seri 打前d xhaka 打後d

Ramsey > all

呢三個是但一個打後備都好似浪費咗小小 但我prefer seri係因為佢串連進攻好似比較好

點會咁貴買後備

中場貢多人仲買中場即係要賣貢啲人走啦

難道你覺得藍斯Xhaka run順左 會拆散？

上季用左接近一憶英磅去買人
今年又有成憶幾，就算洗晒，相信下年又有成憶駛

而家應該真係富起來可以玩d敗家野

阿狗根本今年一定要all-in
如果燒山走 阿狗又會變返重建期 根本搵唔到同級數既人肯黎
而重建期 雲加都話唔會想再玩
而且雲加個名都唔似十年前仲有早幾年不敗奪冠 打入歐聯決賽支持住
今年唔豪花豪洗 留住燒山
好彩就會變成利物浦 等個10年8年高普會黎
唔好彩分分變列斯聯

中場中有兩個位，但得三個人，藍斯夏卡Elneny，有需要買多個

高基連

呢個真係唔太夠班

99連
牛奶
卡叔
話雖卡叔可能下半季先出得返
但仲有兩件係到
買多個就要清一個走喇

牛奶囉
佢又唔想做後備依家應該又賣到兩個錢

牛奶似賣啦
卡叔又係成日傷
差個人頂沙卡個位
99連無創造力頂唔到

最緊要買左麥包先搞其他人
等我地射舖勁

終於有個硬淨d
阿狗本身成隊都鬼佬版"東亞病夫" 咁

應該真係 得99連係純防中 應該唔會賣 一係埃及一係牛奶

其實都幾唔捨得 ccc同牛奶仔

99連既作用係激活對手球員 唔出巧過出

Yes 最值得賣係佢

到賣左99連去第二到打起左又會想人回家

尋晚半夜講咩玻璃心心太軟個啲是咪狗來
btw我都覺draxler廢了

成日睇99連一出黎幾分鐘就食牌
其實都幾驚

雲加又周圍bid
又想chok連鎖效應？

馬斯阿其實好勁
係俾2條友教到咁

雲高爾先係伯樂

我都仲覺得馬斯亞好勁
步大力雄

佢本身係前鋒料

連孤寒慣既雲加都出咁多錢買佢 我信佢真係會掂 同埋錢個方面阿狗賺開既駛乜同佢擔心 又唔係我地比 買到1定j硬

黎到阿狗就變啞仔dup低頭出波啦

面對皇獌 點解仲覺得會輪到我地買

雲加一早同左人老母傾啦

簽人老母就可能得既

獌應該無機會
而家主要係睇佢信施丹定雲加+亨利

不如估下麥包著幾多號啦

一個碌魔咒攞2次歐聯 一個打20年冇歐聯今年仲要打歐霸
真係好易揀

佢想要正選就真係應該嚟阿狗 去皇同牙朗爭咩

又話麥包踢多季 又話國際賽期間考慮 姐係點

牙朗踢多兩年都收皮，過定去差唔多啦
或者去疤接美斯班

即係著番條褲

佢專訪講左 要穩定上場時間
其實係睇下去阿定留摩

佢地都成日造煙幕

但球員想留多年

now or never

爺爺用錢撻佢老味

專訪都有講 錢唔重要 佢每日由老母車佢返去訓練

裙腳仔

倫敦多iss 不了

疤開始做野

Alexis Sánchez remains a top priority for PSG, but the player has offers from Bayern Munich and Manchester City also. (Source: L'Equipe)

If Manchester United fail to agree a deal for Morata, they will try to sign Andrea Belotti from Torino. (Source: Sky Italia)

乙b 愛將？

走啦

爺爺食埋佢老母再用錢撻到佢做狗

山狗放到幾多$

Paris Saint-Germain are looking at the possibility of joining the €140m race for the young Monaco striker Kylian Mbappé. (Source: L'Equipe)

鈀狗收皮啦

According to Spanish media outlet 'SPORT', Hector Bellerin has agreed personal terms with Barcelona as his former club ready a £45m bid.

Despite signing a 6-year deal in November, Bellerin is keen to move back to Spain and will meet with Arsene Wenger in the next week. (SPORT)

45食撚屎

45m唔賣

其他隊識唔識敬老呀

On99

6年約
一係80m, 一係stay
依家啲價咁癲，今年出45m, 下年隨時60m, 畀我都唔會賣住

簽撚左仲想走
無100m 巴狗死全家

Yes，條老坑成日賤價賣人俾疤狗

It is quite possible that tomorrow will be known about Bellerin's move to Barcelona.
One hope thats ll be more than 35 millions.

賤價咪撚賣啦
條25仔唔gur 就雪返1,2年

走啦我
bye各位垃圾

躝
食屎狗全家被狗屌

雲加會咁做 咁呢個似假yaya

著幾號波衫好呢？

老閪刀吾賣 45m當禾地乞衣咩 只少80m 岩岩續左長約 係要走雪9你 青年軍刀吾俾你踢

屌你老母牙夠膽走

寄刀片

我去踢歐聯

斷腳啦仆街

吊你老母 養吾熟

踢你老母
無1億夠膽走
巴狗空難全部死

Barcelona are refusing to pay €50m (around £44m) for Benfica full-back Nelson Semedo. (A Bola)

Barcelona confident of £45m Hector Bellerin deal from Arsenal but line up Nelson Semedo as back-up option #arsenal

買kxxxx,又用140m 追幻幻
呢個yaya 真係可能係假

雪佢老味 6年約45M

45M...當我地乞衣呀

雪9佢啦

拎屁馬嚟交換ok

今年唔好放啦，你又重建緊

企硬唔撚賣
b24: I want to leave
yaya: no
b24:plz
yaya: no fuck off
b24:i want to go home
yaya:ok see you London
b24:
yaya:

大家好來好去咪算囉
無謂浪費我青春

立即屌你老母

尼馬垃圾收鳩皮啦
一句講晒單換蘇狗

自己又唔過去教
又成日放d人過去都唔知博乜

你叫巴塞俾夠一億，爺爺買埋機票送你返去

刀你老母
都呀

留底一隻腳先好走

入雪櫃啦冚家剷

就算吾走 下季刀要雪

養唔熟嘅屌
下年OX 正選吧

佢個訪問咁講放風配合

唔係走唔走嘅問題，係6年約都賣得45m咁少，以後其他球隊買阿記球員都一定唔會比得多

當年亨利都賣得十幾m，已經嬲到不得了，唔知點解雲加賣人賣得特別平

仆街仔終於有接班人

Barcelona have offered Arsenal one of Rafinha, Arda Turan and Denis Suarez as part of any deal for Hector Bellerin [Metro]

都有d 垃圾source 話會加人換

Msn 3揀1 黎換啦屌你老母

m 不了 散步

等睇雲加條垃圾又賤價放人

on99
加堆咁嘅人上嚟就想換

用屁馬換

垃圾尼馬

年年賣人都被疤狗食撚住
死老野今年威返次啦

老野：錢？我大把呀 吾賣牙

賣比爾連啦，都係贊仔好夠忠心

炮縮

老野：搵最大果個同我傾

乜9Denis Suarez
Luis Suarez我就識

唔同意？

Virgil van Dijk has made it clear he wants to play for Jurgen Klopp at Liverpool

Southampton are unhappy with alleged approach for the £60m-rated defender

No official contact has been made by Liverpool to Southampton over Van Dijk

Saints are irritated by what they see as an attempt to unsettle their star player

好嬲

閘位賣到45m仲話低
知唔知右閘歷史最貴丹尼爾幾錢
有張伯倫做翼衛下可以考慮放比爾連

6年約呀柒頭
依家我地係咪等果45M 開飯呀

迷贊

45m買到d咩

想愛回家就唔好續6年，續得就知有權唔俾走

又係Axxxxx清

老野 45賣真係要仆街死
好閘難求呀

知唔知比比鳥而家幾多歲？
知唔知Dani Alves係幾多年前轉會，當年物價幾多？
知唔知Dani Alves當年仲有幾多年級？

Axxx惺咩料

葉問

丹尼爾個轉會費幾耐之前買人睇歷史？ 唔睇宜家市場？
咁雲加應該出返亨利個價bid 包皮

6年約45m 賤種疤

如果雲加堅持燒山一年約都唔套現
我就唔信45m賣一個6年約既人

60m + 達屎迪根 deal

60m都唔放
掉返轉諗，60m買到咩有潛力右後衛？

Aurier?

又唔係得返一年
6年約有排玩啦
得罪YAYA既下場就同Debuchy一樣

咪貢認真 睇左會然名先啦

又唔係法比咁契仔話走就走

比爾連夠冇丹尼爾級數啦
淨係識講幾多步幾多年約
唔洗睇能力咩
比爾連靠快就賣到45m仲話低
我冇話最後成交價要45m 可以再叫高啲
但係破得世界右閘紀錄既價一定唔叫低

阿狗買亨利都係千幾萬添

準備打十個

剛剛先免簽德國最佳左閘 一蚊都唔洗
老野？好閘難求？
俾少少尊重雲加

咁前鋒個紀錄俾人破完又破
近幾年轉會費痴晒線唔見閘位有再破過
再用亨利做例子既人本身邏輯同論述就有問題

msn+45m就考慮下

踢過英超未呀
一場都未呀
證明左未呀
咁後生六年約 摩納哥隻mendy都40m以上啦
我比尊重雲加但唔洗比你

條撚樣傻架
同佢認真

Van Dijk met all clubs - Liverpool/Arsenal offered the best package. But he wants to move to Anfield because of Klopp. (@johncrossmirror)

原來傻鳩黎
同佢真心左

條van dijk都60M

屌你老母 比比鳥 係邊個比機會你上一隊嫁
你整左個柒頭之後冇腳好波

多謝你提出文迪
正如好似曼城咁有錢都覺得文迪作為閘位唔值40m轉移目標
你可以話45m低
更加顯得你欠缺論據

爸B

賣Bellerin
Free sign Sagna一季

你條柒頭知唔知咩叫not for sale？

唔撚係牙
又儲氣斬中

XXX靠X就賣到XX m仲話低
我冇話最後成交價要XX m 可以再叫高啲
但係破得世界XX紀錄既價一定唔叫低

萬能key

會唔會打到佢嘔血

唔洗咁認真啦，睇下userid先覆

倒掛護空門

無睇開 其實佢有咩咁勁

次次一見到包皮都係諗起某會然之後先load到球員

Same

穩陣 下半季帶住麻也踢都唔差

中堅黎講算幾穩陣

6年約45m仲話唔低，
仲要俾少少尊重雲加，
真係笑左出聲

比爾連係咪好大機會走了

真人答你：係

萬能到你最好搵到個位置係可以好似閘位咁
45m就破到兼可以話低
比爾連既質素賣到呢個價錢真係可以考慮
防守咁差勁

YES 垃圾來
免費送俾疤狗，慳返人工算了

Heading 好似爆燈

45m係咪破左轉會記錄
free come, 45m back home
wenger win

踢多一兩年，等個市再升多啲先賣，到時真係過80M成交

差勁防守

咁又不如再等多一兩年 升到100m先賣

Defenders error係零已經唔洗信
對般矛失第一球咪輸佢失位成條右路俾人入囉
呢啲唔計error？
要直情傳俾對手單刀先叫error咩

朗奴高文用佢守到阿狗一橦都無
Glo都唔夠佢頂

域子點睇熱狗篤數牙

錢係其一

其次係獲獲都打起咗都回家返巴塞 我條氣就唔順喇

近呢個年有幾多單免費收購係好野

其他隊唔少 基迪拉果時我好想阿狗簽

辛洛高大四喜

查馬克

邊撚個讓右路
個陣先有隻搞事狗走出黎柒

我就唔係好識足球
b24 要點做
a乜春 教下波🤷

葉問係邊啊

域子會扮睇唔到

法明尼

ryo蛇貢認真回個痴線既

對於破唔破到轉會費我冇咩興趣，
我淨係想知雲加破左處未，
如果未我想去破

幾時三度回歸

唔係掛 賣比爾連 由青年軍打起左就賣返比疤

呢球好深刻
因為搞事乙 突個撚頭
比我撚到笠水
cap多次圖有乜所謂

我地不嬲係半個巴塞青訓營....

法比夠係咁啦，疤狗d方針係咁，青年軍既非主力就賣比其他球會，到打起左就會叫佢地回家

都唔係第一次

「我同毓民傾傾再算。個人立場：我從來只係黃毓民教徒，我根本就唔支持熱血公民。」

影分身都唔識仲唔係error呀
10M都唔值

唔記得左我改果張圖條link

域子：我地仲係唔係熱普城？

鳩達：我同陳雲傾傾再算。個人立場：我從來只係陳雲教徒，我根本就唔支持黃毓民。

垃圾

係咪要抛西瓜啊

所以宜家咪比蝗狗咁撚，
果啲回家有幾多個真係掂。
佢地宜家中場同後場除左
UTT 艾巴 RAKITIC似樣之外，
其他一路青黃不接一路老弱殘兵

幫人練兵

比爾連係疤打前鋒打得太柒完咗約，阿再free做返嚟

不過比比鳥真係自己諗，唔係雲加佢可能仲打緊u23周圍借出去，甚至已經解撚埋約，真係自己睇路，同佢同一年喺疤嚟個青年軍中堅今年都冇哂影啦，借完出去等賣

ryo蛇起勢咁撚

佢應該依家逐場睇返bellerin有咩error，再拎出黎同你拗個stats唔準

自己友通常撚兩下就算
鳩乙上水都無追住撚

成日咁有高見 扮打十個

原來van dijk都簽咗六年約

叫老野淨係比條25仔做龍門訓練算鳩數啦

咁快死撚左
點尊重你啊 屌你老母
迷雲比d質素
扮假膠都做下功課

上個網都比人撚都咁 現實係咪失敗專家

蒙利爾預咗同哥拉辛拿斯爭位

阿仙奴左閘蒙利爾今季成為球隊重心，下季有哥拉辛拿斯來投，蒙利爾表示已準備好跟他爭正選位置。

31歲的蒙利爾今季為阿仙奴上陣35次，是球隊的重要球員，不過下季有同樣位置的哥拉辛拿斯來投，令蒙利爾的地位受到動搖。

不過蒙利爾表示仍會繼續在阿仙奴爭取機會。

「我在這裡很高興，並感到得到雲格的重視和信任，我仍有兩年合約在身，而且可能會續多一年，我知道足球世界轉變得很快，但我的心在倫敦，我會繼續在這裡拼搏。」

蒙利爾在2012-13年球季由馬拉加加盟，今季只能助阿仙奴取得聯賽第5，下季缺席歐聯。

對於爭前四失敗，蒙利爾表示其實球隊今季都算成功，至少在最後贏得足總盃。

afcstuff‏ @afcstuff 3h3 hours ago

Arsenal have made a bid for Real Madrid's James Rodriguez but it just below the club's valuation. [@Lexus7Sanchez via @JLSanchez78] #afc

希望佢唔會趺watt, CB同LB都踢得

Breaking News: Manchester City closing in on Southampton FC left-back Ryan Bertrand (27) for £25m. [Sky Sport]

簽呢件…

夢貴贏經驗 同埋波底都應該好過大隻仔

ryo蛇撚狗咁撚

A乜春 渣GA

去皇者獌

2014 EC JAMES 勁到

有女比你屌 唔同唔屌咩
人型豬 玩具 有得玩 唔玩牙

夢遺轉踢左中堅啦

平左咁多

人唔笑 狗…

lets shout

牙禿 本來都幾喜佢

搏pen王

ryo蛇係咪唔識分假膠同真心

偉大迷雲A乜春

我就唔係好識睇波
想請a乜春 教下b24 點守

RYO蛇真係好撚正
雖則佢話ERROR 0我都唔撚信
但比個咁嘅例子真心柒

講撚完波未啊, 阻住晒

有得追住撚 真係唔撚？

講緊波咩
撚緊狗喎

on9=假迷雲

你想king波

疤狗打手報9up都撚到你地發癲

咪簽james啦 咁撚廢

價岩咪比你囉

其實閃電飛剷都冇咩閘做到

有排唔洗見到條垃圾

勁既洗乜黎阿狗？

熱撚到買左飛都唔想入場牙

建議大家save低template，一見到axxxxxx就拎出黎撚佢

最好

禿子今晚睇豪歌？

唔係獌POST喎呢到

為左迷雲 將隻正選右閘踩到只有英冠水平

係牙但熱撚到成頭大汗了
希望夜晚會好d

都矛所謂啦，反正u d刀矛頭髮會比汗痴埋一舊

你地次次比佢玩

Ryo 蛇好似真係嬲撚左

散熱快牙你

笑緊
btw 我嬲好笑好
佢每次上水就柒硬

水已潛

禿頭好處

潛咩水
返工唔洗做咩
比爾連就算守唔到兩個
理應個位置都唔應該係完全放棄右路
呢個根本係位置感同意識問題
你可以話佢唔洗負晒全部責任
但係佢絕對冇責任

又上返水

round 2

打錯

RYO蛇應該打緊字

fight

Yes 快d吊佢地老母
利申：返工吾洗做+今日射波跑馬

支持葉問

岩岩打完fifa

熱就熱架啦
散完轉個頭又熱 咁有撚用咩

係男人就唔好潛，
同RYO蛇分個勝負先好走

你就巧 不過禾刀準備收工了 太熱

講垃圾就點都唔及你啦
一講親雲加不理好醜就貼一堆圖
接納唔到別人不同意見上討論區只愛一言堂
雲加續左約 你班自稱反雲既人好應該收皮啦

佢五天工作但射3-4日波

岩岩訓醒 ryo sir 邊頁開始撚狗

一定係食咗上司先咁好

岩岩開始之嘛 半個鐘左右

到你潛呀而家？
唔係一日24個鐘上黎噠
幾分鐘唔見人囉
仲自命不凡話撚人 可笑

路狗是咪富二袋牙 貢得閒

撚人出黎未
我出去食晏啦

A乜春而家佔上風
不過RYO蛇 應該整緊第2碌金剛棒

偉大迷雲A乜春

一個咁有 邏輯同論述嘅人點答呢

RYO蛇回緊氣，
好似奧運乒乓波 德國波爾咁
打打下去沖返個涼先

波爾

佢食老板軟飯

預言家

條金剛棒最後有幾長

醒目

轉會窗都有內戰

好過睇路狗講女普狗講樓la

如此質素 可憐
連少少論點都冇
我出去食晏 你24小時守係到啦保安

洗乜打字
以子之予 攻子之盾
就搞點 洗乜同佢拗

Mma

下次甘頭髮囉

岩牙 日鳩日悶牙

咁又係

咁快就打完?

中国隊豬比你多蒙特 雖敗猶榮

下次講意大利統一囉

岩牙

食緊撚柱牙笑笑笑

我無潛

Ho ball

邊到食住我

我覺得你地啲討論未夠低質，
如果可以多返少少人生攻擊就會好睇好多

真，果啲搭唔到咀 宜家起碼可以圍埋一齊笑

自己邏輯同論點乜都無

佢已經攻擊左我係保安

岩牙
正常刀要吊你老母死全家呢d最基本
咪扮斯文啦快互吊

咁你仲和平理性非暴力?

土耳其隊長阿達杜倫日前涉嫌襲擊記者，立即被踢出國家隊，但球員本人堅拒認錯，並宣佈從此退出國際賽。

現效巴塞隆拿的中場阿達杜倫（Arda Turan）貴為土耳其國家隊隊長，日前從馬其頓首都離開時，涉嫌在機上與土耳其記者Bilal Mese發生口角，繼而動武，雙方拳打腳踢。

據知，30歲的阿達杜倫不滿被有關記者的媒體不斷狙擊，曾經用手掐住記者頸項，有違軍紀，加上衝突後再在Instagram怒斥記者。

最終，土耳其國家隊決定把隊長踢走，下令其即時離開下榻的酒店，毋須應付下場世界盃外圍賽作客科索沃。然而，阿達杜倫堅稱絕不後悔所作所為，並宣佈從此退出國際賽，「由今以後，我不會再披起土耳其戰衣，即使我熱愛國家，也曾經作出很多犧牲，但美好的事情也有完結一天。」

唔係我唔想討論
係對住呢啲人根本無法討論
佢呢啲人本身就唔係想討論阿仙奴
唔真係傾下阿仙奴咩問題 矛頭只話雲加
上黎搵反雲加既同道中人搵存在感而已

點都要有句屌你老母啦

我係咪要回佢身家貼圖？

RYO蛇原來係看更黎

英雄內戰

死全家更加吾少得

你又被叫陣啦

？？？？？

阿狗保安 新MF

咁都發現到

好波

保安主管

新mf係保狗喎 人地貼乜刀唔鳩比

邊邊贏都無所謂，最緊要好睇就得

普子今次睇好邊一邊

傾阿仙奴咩問題？ 你一句話雲加無問題
咁仲有咩好傾

jer夠未=.=

希望你出文

Hi all阿迷手足

依排睇咗啲關於阿PO統一運動嘅書，發現到阿PO統一嘅難度唔會比意大利差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話先開始打啦

想參戰要首先過鎊，
呢度大把人未夠資格
包括我自己

法國會員名用A字開頭既刀特別低汁
米8=迷禾
A_millk=走數9

緊系潮撐禾老死ryo蛇
必要時同ryo蛇一同參戰

有幾難?雲加一續約就統一左啦，
無論支唔支持都請撐兩年

包皮吊豹傻po diu la sing 先

hi 打格

出文未

Alxx_Sxxg

講乜9牙你

梳呀 我返埋觀眾席先

佢長頭草黎 以前係損錢po見識過

ArseneWenger

Mochi poba

喂你地留咁多言點睇內戰呀
幾撚時見過啦啦隊多對白過主角

法國會員名用路JJ既刀特別低汁

派機戰啦

唔煽風點火又點會好睇牙

佢地儲緊氣 禾地幫手搞熱個氣氛
唔識就收嗲啦

如果你地想玩雙打，
唔夠人開場我可以企住係Axxxxx果邊做住腳先

第一次支持路狗

一個咁有 邏輯同論述嘅人點答呢

你咁叫同人討論
都唔屌你人身攻擊我

做保安 有咩問題

屌呀咁撚串
你死撚硬呀
我日日咒9你

ps2 OK?

人地葉問洗鬼你幫手

axxxxxx：喂喂喂，企開d啦屌你老母

雙打都要有4個人先開到場，
最多我入左場之後走場

梳囉>//<

佢1打10都得啦

D 阿迷咁鐘意走數

典解阿迷鬧交都頸斯文

屌，一齊追數，隻機戰走撚咗成年

唔係你想點

玩左V未牙

Will be absolutely gutted if Szczesny leaves for Juve as reported. Here are 10 of his best saves.

機戰呀屌你老母

又唔屌人老母又冇鬧人on9

發覺90後生活變化好大
出世時代既ps ps2維持十年 但PS3 PS4幾年就換代

禾地係和理非..和平、理性、非暴力

屌你老母

好撚熱呀我屌你老母

封撚埋game啦，而家總之要追返隻md

爆佐好耐賣埋啦

吾通pm左私底下約出黎打架又話你知咩

等緊SWITCH隻pokemon

Dortmund, under new boss Peter Bosz, are set to make a €15m (around £13m) move for Arsenal target Maximilian Philipp. (Source: BILD)

阿狗抬價部

個時去藍田老麥排隊玩孖寶賽車

冇女一齊1玩

乜水呀

OG幾時再出新一集

條女拎左我部SWITCH 晚晚自己打
我就玩PS4

又哂女
宜家同居未

認真埋呢次

防線3vs3 你無可能唔跟人

對面一個拉出 一個中間入攝你無可能叫細梅跟 除非佢屎眼睇到野 意識上b24 跟邊到有錯？

人地一個大轉邊 前後唔夠8秒 你想b24點做

呢張不解釋

不如你解釋下 b24 要定企同點做

仲jer 窮寇莫追牙

唔jer 囉

Arsenal have got a great player in Kolasinac. Absolute beast. Great engine & quick. Won't be many better LBs in the EPL. Enjoy the free gift

法國新左閘好有防中feel，快、攔截狠、有暴力解決問題傾向

低質野禾唔做
除左對住低汁手足
路狗普狗

岩

路青點左火叫人唔jer

好事 暴力解決問題
似我和平非暴力 矛撚用

吊牙反雲一條心ok?

ok 禾比人人身攻擊你去哂冰

未牙
佢一星期來2、3日煮飯俾禾食

吊你牙

同保狗打緊fifa牙

🗣️ "I think my main strength is my mentality. I’m a player who will try to help the team as well as I can."

#WelcomeKolasinac 🔴

咁快投降 冇撚用

仆街死啦

送外賣

毒撚唔敢出聲牙

食撚屎

Nacho Monreal says he wants to stay at Arsenal for the next three years. [@SportsPeteO] #afc

jer多次

遲早刀一齊住架啦

佢煮野巧巧食

無撚用牙你

U 貢巧抽，下次保護埋手足ok?

不了 無人幫禾

部switch條女買
打算笠左佢

阿狗網軍叫德甲官方twitter公佈麥包比
J到short L jor

米八開佢波

J出國際

係道退埋休唔好走啦

I *think* Bellerin is very happy at Arsenal and he loves life in London. It's inevitable that he will, one day, return to Spain but not now.

買咁多都拎唔到冠就好笑

唔敢同d人生然家鬥

Me 岩岩隔住個mon 幫u 打氣牙

講低汁路狗然硬

意大利.....

機戰.........

隔住個mon…
我依家真係隔住個mon 屌你

官方應佢個下好笑

德甲撚係咁無聊

已經去到一個地步，連官宣D fans都唔信

冰個講牙

Mbappe update? 👀 contrary to reports it is true we've made a fresh bid of just above £100m. Awaiting Monaco response. #Arsenal #AFC

奧燒果時我都覺得係假 就算落場都覺得半季之後走去其他球會

Monaco在禁錮包皮

誤會黎 表弟迷山比佢hack左ac

食完晏返黎推左貢多頁

興一日兩po

一日未落場都唔信 廢事好似當年藍斯咁

其實佢講得幾有道理
我呢d社會寄生蟲一事無成
失學又失業
對社會冇貢獻
就算迷都迷d垃圾，正選都冇

食lunch 了

依家臭燒走唔到

去邊間食

Same
人生最錯就系中意左阿腥奴呢隊閪波

日日比同事笑

但你人生然家
鍾意阿仙奴都係為挑戰自己

你起碼有同事，我工都冇

我都係

禾人生loser 三毛 冇學識 冇樣貌 冇錢

典考慮好買咩京一齊挽未

The FA impose life bans on England supporters for the first time ever in response to gestures during Germany game

幾時請食g煲牙

食撚屎啦

rainbow six囉，平嘅話依家買，你今日仲玩唔玩牙

我下個POST覆你

呢場戰爭太散修修唔緊湊

不如開個擂台POST比佢地

好廢

Yes你反山示範下啦

推得貢快以為簽左麥包皮 原來又大戰

休養生息緊

TOP 死得未
覺唔覺得個靈魂人物死左隊組合先夠傳奇???

你宜家買未 禾準備返去 今日挽牙

簽左包皮應該唔係呢度推得快
應該成個波台都有post

可能買掛，你買咗先啦

PS4 定電腦

吊你牙 你買禾先買

Ps4

想睇

55

仲有人玩PC

Congrats @arsenal on getting a €30m player for free. Absolutely gutted

04fans認為高路仙歷值30m🤔

幾$想join

條女vip?

比表弟add左ac 吾好嬲

覺咋嘛
我夠覺耳和鼻值100m

比成千蚊企係到睇演唱會係咪on9

5g

搵人開新post 我在街上

Meet Arsenal's new signing, Sead Kolašinac...

Fee: Free transfer
Signed From: Schalke
Position(s): LB, LM, CB, CM

Looks like a bargain 🔥

踢到咁多位

ok咁屌你表弟老母

爆post未
我整理好

aoc夠踢到前中後龍啦
講係咁講姐

雲加帶應該仲可以打多幾個位